有無人覺得鋼之鍊金術師係一代神作

動話fa無冷場

完全認同 正到起晒雞皮
最近睇完 都仲未抽離到

唔係公認左啦咩

煩唔煩呀

就變秒經啦

認同 但知你想呃正皮 所以比左負皮

同火影比就差好多

呀媽係女人?

實係架

煩

屌你班撚樣遲出世左幾多年啊

最近又重睇咗次漫畫 好撚正

連/高登公認左係,唔洗出POST講

未睇過

秒經

講得好

你地開十鳩幾個神作POST就唔煩
人地開得果一個就話人煩
goodest logic

咪就係

hoho
十鳩幾個 邊到啊 睇過

燒安比果度真係睇到連前列腺液都漏埋出黎

你唔好唔認啦綺禮,係你指示我地咁做
我良心都過意唔去了

公認

雷姆係雞POST都唔係我地開既